FIFA20 Ultimate Team討論區（130) Happy Futmas!

FIFA UT web app:
球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code
2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500
3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力
4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。
5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線
6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)
7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去
8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low
9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF
10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別
13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）
15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic
16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡
17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版
派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

[center][red][b]另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

第一次ut post 中1001

推

有咩好炒

頭先打左幾場dr
對家入完我一球
就sd msg 來叫我一齊刷入球
有咩任

比佢刷任咋

屌 決定收返起D 86＋肥料

今朝先bid 左1m 貨
平均18000入 now 23000居然出左堆貨
睇黎今晚仲可以升

刷咩任

反而想知vision有咩用

咪又係每星期金嗰個任，或者roulisson

照譯

高追86-89
IF

天帝之眼

但個人你控
即係如果vision低 你睇到叫佢傳 佢會睇唔到而鳩踢？

入完我一球叫我幫佢刷任
好似好侮辱

太遠會傳得唔好

咁依啲就算啦
唔洗理佢
不嬲要人幫你刷任都要自隊兩粒先

即晚放？

rttf son定totgs 包好用d?

係咪要儲包等Toty

咪係囉. 又想嬴波又想人地幫你刷.都on99

呢D睇彩數啦
有時都會遇到好人，我msg鬼佬叫佢一齊刷crossing，我都未自隊佢就讓我入波先好好人

施丹應該會係meta防中
好撚勁

大隻快靈活 5技腳 有射波
防守數值夠用

勁到痴線扭得撞得

夠錢買先得架

同信用卡綠線

簡單d講佢會揾到d靚嘅路線傳球

拖舟轉身係咪順過其他人？

拎隻zidane做防中

上個post已經講左
99吸波 99截波

完美綠線我張信用卡

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

佢出skill move寧捨順
佢插兩下花再大推勁撚大步咩人都過鳩哂出heel2heel同dragback又係特別順

我見人出h2h 順撚到，原全唔離腳

死大陸閪揸撚住大哨古列治入我兩球跑半場慶祝，臨完場絕殺你呢啲柒頭真係特別爽皮

唔知係咪又係mid起跳先勁

用BABY果隻LOAN版打幾鋪已經好爽
跟住個fd打draft抽中隻prime zidane話簡直係再勁幾個層次插兩野花左右腳都可以BAM遠柱死角

錢呢......

Meta係咁解架咩

隻acuna正選7chem踢防中得唔得

鬼insigne 係咪同美斯一樣踢/撞唔跌？

星期一打好似特別易rage quit終於第一次上g1全靠對Cdm

用loan 果隻黎打sb 解任真係好爽
ball roll 順過尼馬
可以大大力推波但好痴腳
唔知prime 會勁成點

今晚futmas係咩？
想放哂d肥佢

聽日
唔搏點賺大錢

聽日有咩用到，沙短?

新手一問，TOTY會幾時出？

有冇網可以睇到今期有乜卡抽

但而家我成日delay
heel 2 heel要禁2次先出到

硬吹隊 18/14W

今日唔知聽日事啦
點知Ea會出咩
淨係出隻vidal都夠做
都係果句 要賺就要搏

點擺最好

自己搵下有咩肥料低水啦

8-10點會升

而家買 今晚走都有賺

有料

琴日入個啲parejo isco走唔走住

佢明明AGILITY低
但用落冇乜KDB個種頓既感覺

想all in 啱啱搭地鐵俾minions 捉到冇左5舊水 好撚頹

衰咩 佢地企邊

已all in

綠卡

英華侯克一拳一個啦

我有fd用左5年無捉過
巴打下次小心啲
便衣地鐵狗唔可以著短褲
如果你見到啲人著長褲眼望望心不在焉90%係

尋晚走左堆 夜D再走

今晚似會爆升
預測今晚兩隻都要3關

屌幾個蝻圍9住我都知收皮 已經唔係夠唔夠膽嘅問題

一次過做哂ssk mendy Carlos
得返40000蚊
隻carlos今日先做好貴 做到一半先後悔

邊2隻

睇下出咩人先
lozano吸引力一般

聖誕sbc係未25號就停？

Dr好好用
Wl見真章
Composure 太低

如果係流出果兩張 沙基利＋維度 係100%既話
兩隻都要3關真係唔出奇...

我都係賺少少算 入左100隻86
18000入 23000出

如果出vidal可以考慮吓放左otw de jong了

今日3關都要if
算唔算19000入if85智利佬逃生門

求食評

今晚老山龍+Felix 傳緊

想做沙短唔通都要食炒價

如果Felix都好似Mendy咁80base上到85...個市又會痴哂線

比你地搞到想賣左隻mid古試拖舟

沙短係聽晚？

模組最接近小花 兩隻同期出個時玩得好爽

老閪都出

都做*

Felix都正西甲cam位有人
但而家otwfelix都係58000
如果要用300k整你整唔整

究竟隻acuna最佳位置係邊

佢大唔大機出inform

乜啲po推得咁快又有新po

如果加5點的話

cm cdm box to box
lb都得ge 但晒左

希望7 chem 都夠做

本來想放哂高rate肥收隊 而家又諗諗

box to box cm

加5點 300K我都會砌

如果今晚出Vidal，係咪可以代替隻RTTF Partey

咁我而家係咪放左佢好d

Subany positions except keeper

有冇人用過NIF Aguero? 食完hunter 會唔會都好慢

咁felix 張otw唔會跟住升？

No

有D難入隊 不過應該好勁

唔會

決定唔做mendy
儲多300k買mid rijkaard
拍varane

幾時先有阿妓卡

依加85 86都接近max
升值既位好少

再sort下傳出個兩大聯賽
搵特別低於同rating市價既入

應該都無幾隻揀

想問下92 Oblak同91 Ter Stegen係唔係都係揀達屎達根?

Diego Carlos 84 定 Davinson Sanchez 85?
見Carlos好多好評但唔想俾錢換巴西龍
覺得會俾錢買難受

普金ter

我都諗住擺7 chem

16射門 6中
10中柱

普金？ 開game嗰陣用過百幾場
我覺得唔算太慢
最重要係佢唔易撞得跌

卡雲尼下年下體

平平地用住先
POTM vardy 三星腳，agility 又低好難用

O.Dembele 普金11k....係咪正常價？
想買黎解任務

用得過 finishing都唔錯

stay back cdm岩唔岩

Stay back 浪費左佢後上

第二選擇 cdm 第三 LB

考慮緊會唔會panic sell if messi + 喊包
我已經black friday後先入貨 點知跌到癲
計過數 扣哂tax 同埋本身入貨個價 都係無左1m
messi跌得太跨張....

Futmas Mendy top1左閘 全game第二係咪到德甲嘅roussillon？

其實而家擺明炒緊

有無人五星人ball roll 再加速 成日會自動r3 埋挑起個波

我試過 粒波係有d彈 不過 冇r3果下彈咁高

收到

最近經常r3 咁彈高 on99

有冇人呢兩日打wl 原全唔知自己做緊乜？
個鏡頭郁都跟唔到個人，睇到好撚暈

c朗尼馬一球單刀都入唔到

早2日9K買到

唔想郁betis個三個
拉膠換militao RTTF會唔會好on9

有時會但屁馬又照樣過到

就到toty又諗起上年留左80pack乜撚都冇 upgrade做左過百次又係乜都冇有陰影

我諗緊係咪壞制定正常

賣 PS4 COINS

包卡唔包稅 7:10

TG:

過數 / Payme

貝迪斯fans?

係 本身仲有祖亞昆
但係食兩張hunter都用唔掂

你本身用緊咩 兩隻都廢廢地

本身玩兩隊
用緊Konate Gomez Lenglet L.Hernandez
倉有Sanchez Diego Murillo

好少聽到有貝迪斯fans

Respect
祝遲啲出丹尼臣icon比你開心下

對綠間有d執著

想知今星期咩事，對手狂斷

打極都打唔晒30場

respect
做埋acuna 就綠間隊

大家第一次打wl個時咩戰績
輸到頹

下季西甲多隻卡雲尼做肥料

試下隻acuna先

我琴日都係

其實都唔關事 邊有84要11k
本身佢都呢個價
唔通bale又會因為咁而升咩

第一次打勿認真
因為啲對手會比dr認真好多

希望會出Flashback 祖亞昆

如果佢都出icon

14W，果陣勁開心

出俾我都得物冇所用
我d SM有d渣

我頭15場得1w

你平時dr d幾

D8 上個月先買fifa

係咪史上最水嘅轉會之一
當年破大哨轉會費紀錄
結果淨係識插花

咁要睇下youtube睇人點打
boraslegend

操到d6

咁唔出奇啦 岩岩先玩
玩得多就進步

祖亞昆出fb應該會出返右翼
真係既話我應該會極度後悔冇做fekir futmas

好 打翻dr練下先

WL係咪仲未完?仲有8場未打

其實想快一開始時一輸一球即quit,輸到某一個位EA會補你上14W

第一次打8win今次第一次20win

課金ed？

依四招 練得熟 夠上17w
加油

緊係睇Krasi平衡下心理

Thx ching

炒卡
爭500k買messi

英超first own左閘
Shaw Mendy Rose
應該用邊個？

其實真係唔少人打哂冇14

等些路迪出多兩隻 出埋勉強可用

今星期
自己又打得柒
人又難搵
ser又on9

差pique同一對87 cb冇係手
本身d紅卡想用黎upgrade

點好 砌就砌好咗 會唔會有d浪費老實講 之後要解其他聯賽任又少咗卡用
(引戰)

屌你老味啊EA
對面個個起動快過火箭咁

含淚放走ben sir 真係好勁

正常應該冇人打得好開心
都係為pack打工

我隻屁琴日都炒左至少5球單刀

全部requirement3/4 ?

同埋成功感囉
感覺上咗一個rank 果種努力有回報嘅感受都幾正嘅

巴打係今集先開始打fifa定點?
打多D實會進步，放心
多D上網同人打

越認真越受氣

幾時出咗耶蘇我唔知

三個都係食一兩張position卡就夠chem

Icon swaps 2 leak:
Told that these are the primes on icon swaps 2:

Nakata, Gattuso, Zambrotta, Campbell and Barnes.

Not sure if this is the full list (for primes) , but will update you when I get more information.

森保達

同意呀 砌勁對波 都係想贏 WL就係一個好好嘅指標

今集先有買
之前都係係fd屋企玩過下quick game

放PS4 COINS 1M $7/10k

包卡包稅

TG:

同感，突然好似唔識防守咁，亂換人亂標波，搵唔返自己個打法咁

正常嘅 你啱啱先買人哋已經熟哂隻驚

仲要係prime
好屈

Cm/cdm
似Allan kante 再加啲攻擊力
本來賣晒隊all in1隻貴icon保下值
所以先整啲硬吹卡頂住玩下
點知出左Mandy,連連下變左公廁陣
無緣試佢7chem打中場了
睇下有冇人試佢

De jong/Fabinho 已經起機了

6張換到prime森保達咁賣大包EA

巴打我隻眼而家淨係睇到綠白色
有冇眼科醫生介紹

有冇食評？想要黎打cam

應該分幾個season
六張換到中田英壽

普金？

噏緊乜

除咗衰三星腳 冇乜問題 認真可食用

屌 前幾日冇升過
尋晚2萬放哂

用緊普金militao搭scream pique, 做唔做carlos好.....
利: 唔使額外買肥

可以考慮食咗pique佢

身家600k 想upgrade st 用緊ben yedder

係咪儲錢上nif 包最好呢？
有冇咩icon st 正？

600k嘅icon唔會勁

綠間強迫症

有張普金pique, 要做會食個張
scream個隻....疤狗有愛

佢尋晚收左league

咁即係有答案了
thx bro

好似唔係琴晚嘅事

今晚某幾個智利同瑞士班球員 應該每件6000走唔甩

森保達就9衝了

可能換到一隻腳

今晚無智利份喎ching

上轉下係咪算downgrade?

我跟呢張圖搵食

真係留番jesus 25號出

得張untrade 今日又食左張if aspas

有冇人知futmax幾時完 25 26？

之前聽有位巴打講過 耶蘇幾時出世咪果日出

但唔知果日會唔會有更好既驚喜咋

TAA/Robertson邊張好用啲
如果兩張都if
有冇利迷解答下

咁今晚仲有冇智利

呢句真，廿五號出Jesus

Robertson

用TAA不如用walker

ps 唔好用軒達臣

我覺得又無所謂
之前試過真打入完兩球 對面知我解任主動比我做埋
佢message你好聲好氣既話 又唔夠佢打 咪幫下

係bb mid 定prime無錢

留名神軒出toty反cup

Prime 15m

定黑包好過屁？

屁一定好過喊包

我唔係利迷 不過TAA上季咁好表現 會想撚下 即使唔係meta 如果有靚卡面

反正都有賺

Sif ben

我都想知
姐係閘黎講robertson好d?

用左幾日張carlos 發覺防守完全唔係pk嗰班 都係死死氣用翻pk算

好煩

想問下 普金世三好d定ucl William 好d?

希望出貴啲 想入返啲84-86

主要係突然唔識攻

唔同style
carlos要主動出擊
pk等人撞埋黎

諗番起第一次金1同上E
叫到拆天

用緊佢打右閘 都夠做 但好似傳波都好堅持用左腳

Ben真係好撚正 我用落覺得手感仲正過喊包

等出icon swap先決定買咩icon

而家入咩好

Roll一下再傳

今季 icon xavi 係咪無機會出?

幾時出
300k都唔係呢幾日儲到

直頭係冇

今集會出果D都一早CONFIRM哂
等下年吧

如果今晚出85 felix真係成隻baby kaka咁

想問有邊隻勁中場可以link 屁馬？

RTTF allan

Futmas Mendy食anchor/sentinel?

Mino

Zambrotta出prime ? 會唔會出mid LB呢

上季無，今季又無
唯有係咁

其實佢update 咗真樣未 開驚用佢結果係假樣

Swap 1 有 prime Zanetti喺RB,弱啲Carlos喺LB
今次Zambrotta出mid都大機

有左好耐

要strong link vvd 冇得用walker
只可以揀taa or robertson

好勁 好靈活又5wf
次次wl都係佢同mane carry
不過頭先都迫住放咗 因為一出sif肯定跌獲甘

Prime zanetti好好用喎

差唔多 唔係futmas mendy rttf mbabu 其實冇咩所謂 有愛行先啦

手持2.6m 係咪已經無卡炒

見呢度好多人都係anchor，我就平平地食sential，感覺上都ok

我得700k仲死
btw有無人覺得隻mbamu無以前咁勁

差5+5 成10點速差好遠

諗諗下8 chem nif walker分分鐘勁過if taa

Sure
等toty吧啦

普金felix都已經勁過baby kaka

發覺張kent拍得住bernard咁好用

好想用 不過肯定prime都得60速

聖誕ssk比我隻張伯倫撞開

今集呢啲中場比起上集已經多左生存空間
下集又會係另一回事

之前平均20G得9W 今次20G13W 希望試下上G2

想問下點解web app search 唔到prime icon
但我已經update咗

變逗住形中場強勢

今晚究竟係 Vidal 定Felix

沙基利

屌次次對著D德甲隊都係on9撞撞下又撞入幾球
龍門又自動派膠 送比對面隻雲拿
痴撚線 雲拿 鬼muller 基拿比 3隻都識吸波

我自己加油

有三十萬入咩炒好

仲諗緊做唔做mendy
求意見
如果一蚊都唔使出 用硬吹肥料就做得晒
係咪唔做無天理？

Pizzi佬直線上升 好快破30000

隻聖誕degea痴撚線
近距離硬ban都救到

係
End game LB

Ea快啲出自己做Icon啦 荷蘭冇右翼

唔好做 用普金啦

咁多衫唔著 著中超？

85肥係咪等多陣先放？

作客衫黎
Dr作客對面係著作客衫架嘛

想問下300k budget
lucas in game ram可以upgrade咩

我都砌咗 未submit 差三張卡要買 仲諗緊

我會Hold多陣

本身7g3w 轉左隊而家16g11w

買86影子藍卡果張 robbo
尋日賣左黑金入左佢

其實基斯文都啱我用
但有次WL靠佢單刀絕殺
佢竟然撻Q波射空氣
嬲到我差d qs

執到平野，weekend又可以賺幾千

其實真係好撚勁

一路用緊

勁到癲

De jong大唔大機會出sif

同普金嗰隻完全兩回事

我仲以為要補幾皮
點知d硬吹肥夠做有突

你點執的

如果得8chem allan + 8chem ssk
係咪用kante+ ssk 10chem 算

普金已經覺得好好用
推波好smooth傳波又穩

用過 好鈍食左chem就唔知

End game野唔岩你

超大upgrade

我覺得佢靈活過電話佬
Depay 86未必差過佢呀 睇你手感

睇左佢ig
佢下面留言改左
係今晚lozano felix
聽晚shaqiri vidal

用開就做啦 入到隊
LB直接end game

好似年年都有Shaqiri咁

其實係我自己犯賤 有堆pack儲咗係到唔開 如果唔係都可能夠

咁應該無咩人換 用mendy仲勁

呢隻都唔好用

唔做真係會後悔

等toty啦sif就唔會架喇

快啲開 好奈無恭喜人

踢4231既巴打
你地隻cam cdm
係咪乜都無set?
洗唔洗cam自由走位
Cdm就一個留後加截傳球？

本身諗住上星期五rttf2開嫁 仆佢個街又唔出

D肥做晒nos 唔夠洗

咩係nos

隻 futmas mendy 同 mid zambrotta 差幾遠?

d untrade 轟晒落隻ssk 度要拎30萬做 mendy 仲諗緊定係直買zambrotta

葡超

嘩 dr gp 閪到咁點玩

今晚真係出Felix 肥料真係變頂價

我有張otw呀

不要再說了

我愛EA

係咪已經冇人打WL
做咩會連打同一個

Same here
First hand owner 380k唔捨得放手

我都知我廢

而家180k

好啦做！

Push

做

Felix

Mendy熱捧程度仲高過尋日ssk

合理丫 爆機閘 聯賽國籍又靚

咁而家入唔入定肥料好

做完ssk同mendy之後個club九成83+都係硬吹sbc卡 想要vidal都冇了

如果真係有森保達
要棄mbabu lu

SSK都有替代品
但Mendy真係要上Icon 仲要Icon都無咁誇

如果要真係拎30萬就好似唔係咁建議

由普金轉futmas mendy，玩左三場暫時唔覺有分別反而隻kent先有驚喜

試下唔stay back

Kent真係勁

係呀都諗緊, mid zambrotta 都係4x萬

都唔建議買icon住 好似就出icon swap張圖

咁忍下先, 用緊 if robertson成日俾人過, 另一邊mbabu 好穩陣

上面咁多巴打一致唱好架喎

今集最戇尻係低div都好多神獸隊
岩岩差d掉爆手制

一定勁咗啦 冇懸念 反正你都做咗怕咩

Kent癡線卡嚟
後備換入去hat trick

好期待vidal

神獸隊輸就由佢
你都識講神獸隊

+1, 但怕佢速度都係好低

未submit
不過都會做嘅

估唔到自己21剩5都23唔到

添啲用文尼 mertens

有70中夠用 boras bb都用嘅一定勁

If ben爺 同 普金son 差得遠唔遠

下個WL個陣搞掂

我諗咗好耐點入隊 好似唔係好搞得點

如果出felix, 會唔會葡萄牙肥料升到仆街

好黃牙朗朋友隊

點解我買唔到

Icon swaps leak 森保達係prime

Ea咁佛心？

心up

應該同zanetti都要奴咁多張

如果真係就真係要棄mbabu

打左4場 有3場對手斷線
點搞 我d loan卡呀

21win小王子
加油，下次一定得

本身用緊telles如果做mendy入隊暫時得8chem
加埋應該要用20萬左右係咪唔抵做

有冇咁佛心 全game最勁右闡 tots都比唔上wo

可能性係0咁滯
利申 持有

要星期四先試到陣
聖誕節大家玩得開心安全d

我見有時個apps個價錯 bid極都bid唔到

抽3場都有2場神獸
隻喊包一係中柱一係柱邊
比對面入一球就衝鏡

Predict’

點樣係底線地波傳中最有效?

Ben

無理由唔出so9既 第二張應該唔準

on9 對面和波走場唔計我win

正呀 verratti爆升緊

Ben加咁少

想入隻屁玩下 但點入隊

你都識話和波

本身左用緊futmas guedes右普金dembele
咁應該用啲錢去upgrade rttf dembele定
買屁馬7chem去代guedes

買隻telles直入

呢個星期五係咪有best totw upgrade
係嘅放定卡先

點解你仲用緊喱啲野

入左20隻18k 唔知走唔走好

姐係紅卡電話佬要收皮？

走場自動當輸先合理喎

推推

開始黎料 急升

對面係真係輸左

之前打Fifa online 走場當輸5:0，我覺得幾好

幾錢放好

見你地搵佢同zambrotta比 咁如果同卡路士比mendy會唔會勁好多

賣左隊等toty
但好似唔夠做

走唔走定等felix仔

計對面輸 計你和

出完再諗

即係而家點都唔走？

放 PS4 COINS

包卡唔包稅

HKD 7: 10,000

Tg:

咩叫神獸隊

賣隊等toty了

想走就走
verratti 陳晚可以18K入27K出
但我目標25-26K左右出

PSG班肥料應該比一批人strong hold左好耐
其餘果幾隻你想買都無得買
每次都係一大堆solution 圍住PSG隊波搞

我俾個frd水咗做bolasie 本身都覺得幾好用
今日屎忽痕做埋kent 我發現咗新世界

點解唔走⋯⋯賣完再執

兩隻都有做夾唔同隊

好想EA出沙基利

我都等緊

你放佢打ST 定 LAM?

Why

99 agility+97 pac+5*wf

冇得再升啦咩？

個ser食咗屎?
重開都係無限轉圈

Rival個gameplay咩事
啲球員好似擔泥咁“絕”到痴線

今集打親大陸人粒波遠少少都比唔到
一定人前波後
上兩集都只係DELAY

又死ser？

希望一格做到

我利子 futmas又冇砌過卡

同樣屁馬夾if telles，十五十六唔知做唔做好

St

有冇bro刷mystery ball解daily同roussillon
留個psn

本身if telles即刻做左

唉e1失敗

阿狗有少少想喊

砌完ssk 唔好好識用
食左powerhouse
係咪要set佢做stay back打防中

我紅telles
睇睇下mendy認唔住做左

後悔無做衰過後悔做左

利子+1

有無人入唔到ser，屌今日全日rival都窒窒下同搵唔到對手

我都係紅telles但夾住堆巴西仔要用mendy入隊既話要大執
所以好1516

有無人斷左線 入唔到

同我一樣

阿狗係咪好似一張special卡都冇

其實呢幾日都係咁
唔係要奴任一定唔會玩

屌佢老母岩岩打場sb贏撚左但load唔返去fut主頁，佢老母閪當我輸3:0有無搞撚錯呀

為左keep 屁，入左包

奧燒

有錢人既生活係唔同d

托里拉 燒 羊potm

係咪死左server? 入唔到game

點呀 10W炸
比我打埋訓教啦

彈咗出嚟之後就連唔返

7chem Griezmann擺cm囉

作為外國撚 咩事都無
係得亞洲ser有事

仲要贏完唔計

心痕想拎隻屁馬擺ST 7/8CHEM添

而且阿妓都幾多icon 有成9張 唔用啲現役啲閪人啦

阿 icon得3張叫用得⋯

你的比賽結果目前正在審查中。

姐係點

有愛大晒 又要愛隊又要meta 邊有咁荀

又Down左

堆85升到癲

反而86無咩升

皇巴利

搵極都搵唔到人
17win咋大佬
Ea

Sam哥你下下都拖到最後一刻先打 你咁勁 唔洗啦其實

未得閒 研究住 出哂貨先

咁啱今個禮拜6唔得閒打
之後尋晚同今晚先得閒，冇計

同埋搵親5格對面都走
係咪server又有咩問題

我14win.. 仲出緊貨

應該一search就撞你

呢幾隊歷史都有排J 阿妓R聯都未掂過 拜仁呢啲歷史贏9條街 icon1隻手數得晒 英超係著數啲

斷埋線食我一場

Search咗8，9次5格
對面吓吓都走

想問vvd 係咪一定要10chem? 8chem 會唔會差好遠

最憎d人走

拜仁係版權問題

德甲marketing 好差

係呢兩年先開始搞返好D

屌你打緊DR彈我岀去
計我走場我屌你

20分鐘前斷 依家都未入得返

個市升到呢
又可以SKIP一晚

same。燥撚到飛起，贏住5:0當我走場要我輸3:0 cls

比你地講到唔敢search
唔想斷線呀大佬....

個ser究竟想點 wl彈咗贏緊3球都變輸

XEthanNga巴打好人有好報

差一場14，俾我收工啦

尋日入左30隻華拉尼

出左mendy 跌到落139-140K 頭到大埋

我極懷疑隊名gdragon 用HK 章係ea npc

每次上17個場第一下三次有兩係對佢

古真朗全爆隊不特止，所有波係自己後場一定交失俾佢
頭十鐘一定輸兩球，當中有一球係rebound

今日升返15X 都有20K執 我連shadow

屌你老母臭西死EA
個撚個擔泥甘

我一樣炒緊其他chem卡
預備WL

可以睇下呢D 唔一定玩肥

你知道得太多了.JPG

個市癡曬線 都係hold cash保平安 廢事一陣人踩人走唔切

入得返 但一禁球隊食體力個位 個圈無限輪迴
又要re過

準備extend多日

嬴完 出番去個波轉十世
係咪又唔當我嬴

每星期劇本都差唔多

10g7w以為有好開始
之後去到22定23g先10w (有幾場狂射空晒都唔入、但人地幾射幾中幾入就贏咗）
最後7-8場又啱啱好4w
又係14w收工

Ea:平安夜都要同我奴埋個wl先

哇 屌你老母 又斷

應該唔會啦

好似未試過?

好似試過一次

我記得上年都係有一次extend多一日
兩日應該真係未試過

好似補2000分比報左既人就算

應該會搵唔到人

dllm 輸一球救到照入都算 之後有球單刀救出 之後有機會再中柱都算 之後dllm 人地健康射中楣底彈入

10w 算尻數

補啦 唔想打

同佢鬥長命

係咪連SER 都入唔番?

更多巴d肥料走晒未

我個香港FD打緊冇事

當你擁有隻kent 誰還要屁馬

我
5/5太過份了

張acuna真係好正

屌那星 次次allin肥都炒晒車 低價賣番又火箭升
屌那星

走緊 入下入下 發現比我想像中多⋯⋯

入場轉位定照打邊

我尋日打都有一下懷疑
因為我每年都打過千場電腦 在 CAREER MODE
尋日突然打WL,有一場 我FEEL 到對手 嘅踢法非常似電腦
傳波帶波 嘅動作都好似

on99 對面一場幾下autoblock護空門中柱都算
人地打快攻我手控一隻cb比另一隻cb kick跌

好事來既 入左咁多貨

我懷疑係server 唔掂 佢派d 電腦俾人打住先

我未砌好隊連佢
暫時都係擺後備出
我諗住用bolasie連佢
應該會擺佢打cm 7chem

Verratti跌翻少少係咪繼續hold

清完呢堆 仲有黑卡

終於走哂if messi 喊包
跌左成百萬 只好係呢幾日執返

Isco
20000高追入
係咪應該放晒佢

今晚唔係Felix 會跌

巴打用kent打正選?

Mendy完之前要走哂？

4格係咪要照打算

felix既話應該升得仲多?

85應該市場爆炸

點解ge, 發生咩事？

上轉下係咪好似downgrade咗 Acuna打邊會唔會好on9

睇下幾錢 200K 應該會上頂

我會走 1:30再下有咩炒

delay 2秒咩玩法仲有好多場未打

有冇巴打刷friendly
15球low driven

Lw啲選擇多到3個位都擺唔曬

咁留返2m唔好放晒先 唔出就jump了

平手走左先好D

唔出 真係會jump

真 呢兩日EA回收咗咁多卡 絕大部份人都應該已經清左倉

all in or nothing
之前leak個d都中晒
唔會咁唔好彩掛

巴打隻 taglxxxz 左閘有無食評, 撞唔撞得

呢隻都建議左走左先

就算今晚唔中唔緊要 聽日仲有個vidal
無vidal 我深信仲有個大佬 ea有卡收卡 無卡收錢 跟住再出Icon swap
睇透左ea strong hold86 87

更多巴 貝拿度施華搏唔搏得過

不過不失 進攻可以 撞就一般般 德甲隻左閘會好撞好多

睇多陣先 回價可以考慮

我都覺得86可以strong hold

supersub
等對面無氣就SM得

點解我打快攻d人咁快回哂
我被人打快攻追都追唔切
點解會咁 唉

我all in 18.5k-19k高追咗30 隻isco 唔出個靚sbc 就jump得

有尼馬leak 流出

Ssk mendy好撚勁

Mendy有上年一出ffs mendy feel
搶晒左路d波

Ssk手控好似好過ai,一尻衝埋去，miss左都快回身未算好慢

乜

Futmas ?

係咪呀

即走都賺

感覺會出要if既SBC

月牙巴終於撞

lets go

走咗仲有貨入到嗎

84 升得少少

尋晚都有場係咁
搶完對面個波 俾自己另一隻中堅撞冧
好彩反cup到

做左Ssk食power house
係咪應該較stay back打防中

想問下係咪食powerhouse + 防中stayback

6k仲小咩

一直入貨 唔講唔知原來宜家21k
比個機會我 夜少少 升多少少先放

感覺futmas ssk有自動導航
之前普金都係自己手控撞人
宜家識自動波

Shadow

ssk本身就係stay back cdm
可以就食返shadow

有得賺就賺左先 一路升緊 就黎22

如果我人生有你咁得閒
可以日日 狂入貨 狂出貨咁炒卡 仲得閒上連登講比人知
應該唔會打fifa

走左十隻 先升😂😂😂

解傳中波 你地會點傳中解

R1 三角
R1 圓
R1 X
圓
雙圓
L1圓
L1三角

定就咁X都計

唔該哂

估唔到我家底咁厚，砌哂ssk, mendy 同carlos都淨係用左兩皮，祭哂鬼ozil鬼dzeko potm vardy,不過都係監粗黎砌陣，lucas個位有咩好代替品？300k budget...

係 呢個一個月都比較得閒

放一個月大假

其實唔洗好耐 搭下車㩒下？

平時15分鐘啦 futmas要1-2個鐘

Twitter有個叫JakeEXE09 leak 咗icon swap第二期部份人

儲多陣用衰仔

If Ben爺係咪要而家放翻出去等星期四入翻？

點解會食powerhouse

人地d達史點解永遠都咁勁

習慣嘅力量好大
就好我地上連登打fifa咁無間斷咁做都得
最緊搵到你嘅desire

GG

GG 完全攻唔入
第二球以為守到

Lucas真係用來夾chem
400k真係買唔到咩好野換佢
可唔可以快d IF

SON?
不過入場要同尼馬轉位打翼
唔知SON打翼點...

睇唔透係SER鈍定換左人未玩慣
踢落好怪

75萬筆直點Upgrade好?
入場4222 屁花前
唸緊鬼Insigne換Lucas打RAM

更多巴 手持幾隻84 瑞士龍門，係咪聽日出左沙基利先放

係啦
除左夾CHEM, 佢本身都好好用
好o岩手形
如果IF就好啦
BTW我都有隻untrade IF mane,
不過放正選又係唔足chem....

幾隻是旦啦

笑左

可唔可以教我射罰球

Koke升到16500 BUY NOW
好爽

好想放佢入正選
可惜夾唔到chem

陣間futmas傳出咩

有冇人刷futmas roussillon friendly??
留個psn or tg黎

一諗起今晚又有錢賺 真係多謝EA

係19隻，sorry 5000樓下入

你地點忍到留包 我一做完sbc就會即開

圖呢不肖子

尋日買左fifa
有冇得退？

其實係被迫留
Transfer list同unassign成日爆

Koeman
Zambrotta

R1 + O 地波傳中都會計，呢個應該最易做到

Blanc防中勁？

Hello moto

Son

咪boras教個招
描死角上少少 格半-兩格力 右菇上下heel to heel
睇返佢條片就明 好易射

屌輸比大陸狗土豪隊
Totgs 小花 Togts 包皮 油雞 屁 韋拉
一拎波其餘幾隻同時遊去唔同既空位
事但比都有

我跟足但冇入過好多時都救到

佢唔係一張圖咁LEAK架，KEEP住出POST LEAK好難CAP
但好似話係2 BATCH出，每批15隻今次...

係咪要好近先得

唔記得講 一定要綠燈

喊出黎 咁辛苦法國人入左一粒 1-0就走場

都係架 你預峨眉月附近先射得 再遠就不了

又撞

屌

如果熄咗綠燈射 係咪罰球都冇綠燈？

又唔記得set位 停停先

太遲打
得返嗰幾個

岩岩打左隊3隻icon

最低都84 都壓星壓到82

誇到咁

你地咩戰績
好撚驚撞

如果你上到elite實撞佢哋
多數人琴日打哂

屌你老母EA臭化閪
造撚到On9
仆街Griezman Butrageuno直推
我Rio Paulinho面對面Tackle中哂
粒波痴死喺腳再硬bump走埋我隻人
死都唔撚比我升多一個Rank 陷家剷

今集成日tackle幾次仲喺對方腳下
就知嗰個attack要失波了

冇錯啊 兩次咁樣就比son禁區頂背龍怒抽死角了

請教下點樣up片上黎，係咪要整張gif先

你鍾意嘅成條放上YouTube都可以

唔壓既話，會比EA做

唉屌 點解今個星期d對手咁勁
18-5 都要打完一個E1對手 再打jesus

研究下先
想俾大家睇吓我隻尼馬炒單刀有幾誇張

其實之後兩日如果冇咁多人做的話 d肥係咪會相對跌
係我而家就走貨

暫時leak咗
mid koeman
baby 西多 蘇古
prime 蘇金寶 中田英壽 森保達

尋晚ALL IN 完ssk 都知今日隻mendy 難搞架LA, 今日見到D任務真係用哂堆卡都唔夠錢做唯有覺得佢廢LA

GG 打得好左都係要豬

講真，都幾一般，有啲想換pack算

全部屎

邊個係西多蘇古

Prime zambrotta都屎

Seedorf
Sokratxxs

睇返先知今個禮拜打咗4個暫時top100...

應該24張

頭先試打女子世界杯，荷蘭女女有幾隻都85以上，好勁。

有左mendy右mbabu
諗住睇下有咩中前場勁嘢

哲學家？不了

希望唔好有杜sir
冇錢up告魯夫

連任務嘅隊同聯賽都leak咗，過兩日可以入啲

邊度睇到

咩黎

問左幾次都冇人
有冇巴打刷friendly
15球low driven

拜仁

踢阿仙奴女子隊條荷蘭妹好靚Danielle

趕工 11場10勝

咁巴打都好勁

會唔會有波睇

Cls 劇本
15g4win
20g6win
29g14win
開局好定壞 結局都唔會變

係咪打sqb隊，如果一手嘅個四個都唔夠

GG 啱啱2比0個位巴打

趕咗尾班車futmas mendy 真係忍痛衝咗
宜家7chem demeble左邊 希望快d出隻lm la

Fut sissoko食咩chem好

EA有冇咁鍾意拜仁
SBC又出日出佢出到炒起哂D人

棄game放coins 2M
一次過賣 $1200

踢波黎講算靚

試下engine先 唔岩就shadow

我一張一手拜仁都無

隻加連查越用越順
4星wf好似5星咁
想像唔到cruyff會勁成點

傳中任唔識搞

唔通真係咁都要搵人刷

R1 圓多數唔係比我想要果個

冇所謂架
咪問吓人

問過呢度d巴打，話告老夫似icon屁馬

好彩我算齊人前場都full team一手

試下禁2下出low cross

Miedema&van de donk

Prime Cruyff 咪屁馬toty

頂你 打左場條友唔撚skip既
好在贏姐

原本有嘅都攞哂去祭了

佢唔似28歲

唔貪心，用middle算了

阿仙奴女子隊=男子世界既皇巴

又勁又靚

榜首

上年全勝奪冠 根本上玩哂 女子歐聯都拎埋

男子隊有個一半就好

我都做完 一蚊都唔使

我補多咗幾皮 唔記得喇 唔想諗反轉頭
希望唔好咁快後悔 比我地J多兩三個月先

女子歐聯係里昂世界 4連冠

我完全睇唔明有無source?

快d完等我冇縣念

EA: TOTY出隻Flashback Marcelo一鋪橋起哂你地

打到一額汗，最差今個禮拜，啲球員sir來sir去咁，又炒左好多球單刀，最慘俾人絕殺左五六場
平時23/24一定攪得掂，今個禮拜竟然要趕尾班車

我諗住用到完驚架啦
除非比我中toty或者tots啦

Y唔做呀

有冇人可以教小妹玩 玩到想死

派曬w

多謝MarkLai103 巴打送場

Hi小妹想玩乜

應該開始keep到穩定27

究竟點解單刀咁難入 射極都炒玩到好攰

小乜撚野妹？男人老狗

入唔到隊
又有紅卡robo又有辛隊
無謂砌黎成隊就
當睇唔到慳返300k算
仲要留卡做沙短

13-9 快d14收工啦好嗎

光復香港

仲有冇

predict幅圖沙短加得好少咁 仲要st

你咁都撞我唔到
派咗十場

Be Water

派左咁多勁

可能我岩岩先打左兩場

拎咗14win 打都廢事
呢到大把高手

都係嘅 要錢我都未必做
沙短不了

人地隊野就個個都肯跑
我個隊就傳完企係到
小妹心好累

屌我諗咗成日 本身都好似你咁諗快d完 就算鳩數

最後買賣varane同做mendy

值的

我記得拎過 算係咁啦

巴打係咪用mid 列卡特果個?

唔做了
再做冇錢

得返348蚊

lozano 同 felix應該少好多人會做

可以但個市cooldown下

覺得要做再上已經係森保達同卡路士

mendy 好似話唔差過佢地..

No 我對個位巴打 用葡超野
第一球里奧入我波

而家出貨了 希望今日賣哂D貨
玩埋聽日可以休息到toty
呢幾日賺既錢 已經足夠唔洗打30場WL

巴打咩陣

推佢過右邊 我隻malcuit就

做埋沙短就ko

D chem好有問題wor

集思廣益.otw 賓爺放唔放？
利申390k入

咩chem

自用就算啦
依家又唔係賺得多

廢j一個....
In game 4231 neymar ST, 今個禮拜佢炒好多單刀....

最後3場 希望上到G2

有delph就搞掂kents lb就可以無所謂 另一邊就沙短

唔用達屎

1/3得既

Sor 自膠，係ter stegen, 頭先試切其他陣唔記得轉返

平時24-26先打得哂14W 唔係咁勁

搞掂14w, 開始派下w 先

收倒巴打

咩ser黎 好慢 已經咁夜⋯⋯

Overmars勁幾班波

Leak好大機會山齊士

Alexis?

renato

咁Sad 維度黨hype咗成日

勁ser 西到打到11勝已經唔想打

felix空炮

加油

成個futmas都係葡仔同葡超人

技術調整姐
無事既
持有1m 肥料

Vidal係聽日

點解成日5格D人都唔打
對面唔係5格?

想請教下 上集嘅瘋狂迫搶
係咪已經重出江湖

有無人互刷一場max chem

我覺得係

無野炒 入堆炒唔起既IF算

前幾日玩kickoff見明奴變左5*sm 想問係EA搞錯左定點

個ser 想點撚樣呀 慢成秒button

主場撚

好嘔心 一控波ai冇腦狗衝埋身

真係好慢 痴線

有冇巴打啱啱輸咗9:3兼紅咗件
Feel到ea明做鳩你

沙短開出黎見我！

THX更多巴幫我整陣 隊波勁左10倍

有時fake shot 出唔到
無啦啦傳出界

瑞士聽日

Share

fake shot 會傳左俾對面

meta卡係咁勁

隻aranguiz真係好玩之前14k入18k放 後尾17k再入依家20k又放曬

Lozano sanches

Obj boulaya

無joao 我屌

Renato Sanches
Lozano

不了

俾翻felix bb我

一關83

含撚了 jump得

屌無做atal出隻野strong link

Boulaya

完全唔吸引

依張sanchez勁

Strong link atal 5/4 super sub

唔出沙短我屌

留返聽日先放

唉屌 又蟹晒

都話瑞士聽日...

451連阿朗

臨出前掃左100隻唔知有無得炒下

Where is vidal

係無左vidal?

都話瑞士同聯賽第一係聽日...

sanches反而有d興趣做黎連atal

估唔到最清醒係你

聽日出瑞士同聯賽第一
但未必vidal
沙短就大機會啲 可能xhaka既？

都話左聽日
唔好信哂啲leak 疤同瑞士聽日先有可能出

巴塞第一 點解個個會覺得今日出...

無追post

將所有希望放落聽日到

拜山用黎連尼馬牙朗

不如置頂

Boulaya邊個黎

兩個都好抵

兩隻都一關83抵屌 做了

果張leak圖日期錯但前面又中晒

出左隻野LINK ATAL

以為聯賽第二出利記唔記得聽日瑞士

拜山

出比你黎strong link atal

無做到sad
隻野又係supersub

lozano 上年 4 wf 好正, 今年我番 3wf, 不過今年都做返隻玩下

知唔知futmas 幾時完？

Allin 聽日屌那星

你老尾隻Lozano

隻otw拎黎擺

人地而家係里山

拜山好野
有得連gelson martins

精子古列治

隻山齊士扺做喎

兩隻都抵

等肥料跌返 又可以入貨

係咪入高rate好時機？

更多巴有無咩有升伸手黨

上年個朵黎, 果時打拜仁, 有張 live 咭

上年rttf勁撚到仆街Sanchez

肥料會跌？要入返了 做完福mendy無哂

幾十隻86 88蟹哂
聽晚唔出vidal下集見

沙短先多人做

好難連...

Same 85 87

上年入左十幾隻賭 16 強, 第一場和, 第二場輸

有換gelson martins就幾抵

出都係得84 or 85 rating 會勁咩真係

係咪淨返聽日？

好似幾屈

拜山都唔係踢拜了

勁過bb gulilt 都係30k 到

屌，拜山重出江湖

我又做了

幾勁 但入隊唔容易

打算咁

好彩臨完前出左大部分貨淨留84以下

賓爺 拜山 馬田斯

咁重口味?

想問下咁多位師兄
我隻Rb同Gk可以落咩
無玩fifa成5年 依家完全唔識玩

Lozano allan malcuit
無做malcuit

個ser lag?

凌晨球王計劃又成功

凌晨啲人渣啲?

你其實星期五係咩原因一定唔打?

幾時打資格賽

終於14勝 訓教
尋日先開始真係攰

唔係凌晨渣啲，係遲打啲人會渣啲
凌晨係個驚play順啲

Lozano唔做了sanches已做

唔怪得知尋日開始打順到爆 早兩星期打到好燥

好撚嘢 15g5w
講緊平時15g12w

一來星期五晚通常有嘢做
二來星期五多勁人，一定避
我就會分開兩日嚟打，星期六晚+星期日晚
一日15場

same

好大獲下

呢個禮拜痴撚線 15W7L > 23W7L
咁都保得住e3

btw totgs美斯罰球真係點射都入

場場EA造撚到我on9 場均2場有一球own goal

我覺得去到最後ea都係會造返你去平時既成績

想要

點入隊？

平時我23g17w 到底我23g會幾多

油雞 阿朗

果d rival要入波 走場計唔計

第一次上g2頭先一開場就2:0 對面走埋

acuna 定 拜山 cdm 好

咩Chem

可以咁樣
平平地暫時頂住先

陣可以入game再轉
砌好chemistry先
入game轉陣唔影響chem

做定先
之後有錢可能換隊試下油雞牙朗搭啲平硬吹玩果時有用

其實點睇有無walkout

用尼馬打st 今個禮拜終於上返e3
有佢同冇佢真係有啲分別

第一關 門外兩條線識發金 83+
第二關 頭頂出煙花單燈 86+

直接整多隊葡超隊撚下

頭先做左傻仔
炒燶曬 平平地岩架啦

法甲隊

Sánches同普金ssk Allan 嗰啲比係咪勁好多

300k coins 再加埋賣嗰隻嘢嘅價錢有冇邊個位可以upgrade

16g5w

If Ben ye係咪應該放先？ 驚星期四sif會跌價

Sure

想用rttf allan 要點先full chem 到

已經跌左

凌晨打 真係會同一個對手打兩次

好多人唔知extend咗

岩岩同人打一人贏一場

但係真係易打好多 凌晨成日都連贏到 晏就打就贏輸贏輸梅花間竹咁

而家高RATE 肥係咪低價可入?
8點幾9點跟入肥料中堅汁左25% 而家想搵少少野入

點解dembele係麥明詩?

Maximin先係

3:0比人追返3:4 點玩

基士文換任何一隻巴西icon
想mendy full chem用semedo

唔該哂，原來一直搞錯咗

唔該晒你呀 睇下D 巴西icon 咩價先

300k budget 點upgrade好 sub有villa同kent

futmas sanchez有冇食評

咁樣唔洗限巴西icon tim

高rate人蝕到仆街

你對手上半場比EA逼害姐
你唔覺你上半場 好似點玩都入到波咁咩

點睇到自己係咪主場

想用返varane 跟你第一個咁砌先 唔該巴打

耶穌聖誕降臨

好大機會82就得

依家入86等聽日vidal點睇

有啲想入 搏聽日升

有無巴打14win左右要場
啱啱14淨2

有機會對面唔係

究竟維度爾 西甲尼恩 可唔唔以再令肥料回春呢

入邊隻好

啱啱last一場輸12碼
13win完場

聖誕大特賣，半價pack，撚死你地

我通常都17win 今星期唔知做咩輸好多55波

耶穌應該係奴任 甚至真係都市傳說
聽晚準備坐火箭

唔太識 更多巴好似講中堅/邊路比較好
我睇futbin 85-87 各rating 最平個兩個算 反正入少量

假設出維度爾 應該150k內

我d7廢柴 平時得8/11win 今次諗住突破下點知出事

下星期14 加油

轉咗陣定咩原因 差咁遠

我都係d6咋
平時dr刷任鳩打

入Same 賣隊allin 唔升既等下次活動再見

打到14淨6決定放棄
同一個對手撞左3次

Mendy勁到

太遲打係咁，得返嗰幾個

有無d9 巴打
一開波d7
失兩球就rage quit
豬豬下就d9
發覺d9既人都唔廢
個個都識傳控skill move 上唔番去

又幾撚好玩架喎

都冇咩大變化 但當我輸第5場開始轉陣
當然其中都有EA造我

dr唔準架啦

我落過d8 實力真係差好遠
d人瘋狂標波 幾易打

後悔太遲打
但今晚對手好明顯易打好多

入拉傑迪好無

D7或以下好多都係防守差，其實進攻差唔多

去到d9 d人都有屁包花 雲迪克 一係就icon
比人屈卡
一個反擊放個直線就收皮
之前用joe gomez matip打中堅
Alisson又好似唔識救波咁
輸到仆晒街

13W 剩低5場
有少少唔好嘅預感

自動tackle 好彩有做

凌晨易打好多
我本身20g6win
最尾29g14win

有 d 人係特登輸落去 d8 9

因為差唔多準備 icon swap 易 d 奴

另一個原因係 hea 玩, 唔想對高手咁緊張

平時11w收手 今次挑戰下自己極限
feel到再上要熟sm先夠玩

好癲 9贏8

絕地反杯

淩晨打個gameplay都係7既

係咪hinxxxxb

29g20w
可惜有兩場贏三球比人反cup

中哂bug都Bid到3隻13.5k ccc尼

Boulaya連atal幾正

有信心一定會出隻猛野

千幾分
一路delay 中鉛 比人絕殺到700幾分
好彩而家打WL好脾氣左好多
以前真係手掣都dum爛幾個

Lozano仲有冇上年supersub換出嚟咁屈嘅效果 有就可以做了

冇啦 4*腳都冇埋

痴線 人地界外球自己隻龍企左出去

84 85呢家咩位入好 利申 新手唔太識炒卡

取代semedo+dembele

拜山eat咩chem好

Boulaya 打邊會唔會慢左少少, 定打 st

Finishing咁低點打前

食Engine / catalyst試下先

見有人食hunter

唔加射波啦佢都唔慌會射得入

仲廢過Simon / Kent

以往futmas 最後仲會唔會出好野？上年隻迪布尼係幾時出嫁

Kent 食咩chem好

supersub唔洗食啦
正選的話 - marksman?

Lineker 好唔好用？
想搵個icon cam/st 有無70萬以下介紹？

25/12 02am

儲多少少 baby Zola

有無巴打可以送場呀

Kent真係又快又射波勁

入左1m 88 87 肥科 唔升就jump

新po已開，唔好再整亂template

用緊德甲lm guerreiro
諗緊轉SIF coutinho好冇

想搵隻icon連佢8chem

呢個天氣應該個個都長褲，要留意仲難咗

如果一隻用son 都係zola好過lineker?

有無巴打用過 lb baby carlos 或者 mid zambrotta

想知佢地防守/身位 o 唔 ok, 用緊 if robertson 成日俾人壓過